狗：請梁凱晴議員不要就治安問題致電警方

#無警時份

在剛剛1月11日晚上約9時45分，有人持牛肉刀衝入宜安街『執笠倉』，走上二樓片刻後快速逃去，令在場顧客及店員受驚，幸好無人受傷。梁凱晴亦剛好在數分鐘前到該店購買文具。

凱晴就事件折返店舖了解，得知職員已報警求助，凱晴亦致電秀茂坪警署希望了解詳情，同時就最近觀塘各區日常巡邏警力嚴重不足和劫案增加表達關注。

由於秀茂坪警署電話極難打通，凱晴與康樂區陳嘉言議員 陳嘉言 Chris Chan 商討後，各自嘗試致電警署希望盡快有人接聽。結果凱晴受到電話上警員極不禮貌對待，警員以惡劣態度敷衍，命令議員不要再就事件致電警方，然後立即掛線。

回應市民對社區罪案的查詢是警員應盡之責任，我們對警方處事的敷衍態度表達極度遺憾。我們期望在日後觀塘區議會的保安及政制事務委員會上，跟進觀塘區警務人員的基本責任問題。

正如以上所說，在近期警力不足的情況下，請大家出入小心，注意安全。🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有個留言話要成立月華騎士團保護梁凱睛同市民

唔通話你聽係我地做既咩

on9

對家請黑社會搞黃色經濟圈啦，遲下應該好常見，再賴係示威搞到狗力不足

班狗想每日都重演721

仲話加人工 糧你都咪撚出啊 死黑警
冚家產啦

其實需要民間自衛隊

下次記得錄音

呢樣嘢値得文宣，中立同淺藍會轉軚，狗連本份都唔做

比我就玩大佢，即刻port鳩條友
跟住叫秀茂坪警署上區議會度質詢

下次要話有班黑衫人拎牛肉刀先會嚟

幫手推呀大家

狗改不了吃屎

港共走狗無講錯

正一食屎狗 野又唔做 叫加工 殺人放火強姦打人私刑呃OT
死全家落地獄啦仆街打靶

就制度內搞鳩呢d弱智散仔

警務維持治安唔係寫落幼稚園書到架咩?
係咪要改版警務只係製造大茶飯?

錄音然後投訴監警會 監警會唔理告上法庭

點樣可以保護佢

黃店愈來愈危險

邊度apply

咁你就咪撚逗你份狗糧仲要日日係立法會阻撚住全世界公務員加人工啦 仆街冚家剷

好快全香港都係721嘅狀態

lm

咁就咪撚要加人工啦垃圾

PK TANG:香港警察係幫中共捉政治犯的，不是維持香港治安的

將呢單野放上twitter幫亞洲最精良嘅香港警隊宣傳下

咁計落去，就算有無黃色經濟，班藍店都會因唔係鄉黑自己友堆，照樣俾人搞！

捉到鹿要識脫角，既然警方不負責治安，區議會應該自行成立區保安隊維持區內治安

好似話過有法律問題

全民傘杖防身自保抗黑暴

講漏咗個3隻字就出事

香港無法律

佢失職就要市民受害?
學政府咁繞過程序立法咁姐

推

有罪案發生所以咪搵你班狗囉，叫人唔好搵呀？即係要私法制裁啦
好既，明曬以後有罪案發生咪撚搵狗請自行解決

其實有需要的，
搵警方？
自己搞撚掂好過啦，果班撚樣根本信唔過

狗唔負責治安？

下次建議錄音 咁就67

痴撚線真係有需要全民帶防身武器

yes sir! 做咩咁夜都唔訓？ 輪緊更？

香港地，
警察唔維持治安，
律政司亂charge，
政務司0施政，
財政司大陸私人會計師，
凸手傀儡 留聲機。
真係集各家垃圾於一身

雖然講笑 但有得諗喎 組返班街坊維持治安 又可以有地方social下

我諗唔錄音都無人懷疑梁議員既說話，狗一早公信力破產不過下次點都錄定

你夠閪票否決咩 加兩倍都得呀

痴撚線

交稅係咪可以唔俾黑差

：支持警察！ they said

下次話有黑衣人聚集
3分鐘十架車到

曱近平

台灣的支線推完了，係時候返黎香港主線

黑警冚家剷

各區區議員召集街坊搞自衛隊維持治安

話有幪面人

不過呢單野個feel 似係想搞區議員

黑警有邊件事唔值得玩大佢？ 佢地痴線架

跟機

見你係黃絲議員都唔會理你啦，你估啲散仔真係弱智嘅咩

你鍾意叫區糾察又好居民互助會又好
總之要有一Team人填補真空
警渣擺到明唔會做嘢，你溝通多一百次都無用，唔好做左膠，諗下點解決問題先
政府鍾意玩法律再同佢慢慢玩
法律系統始終都要面對一個問題 就係執法人員唔執法 市民自行解決問題 係啱定錯

咪即係之前講咗好耐嘅民衞隊，但係到而家仲未有

居民自己集資養一隊保安好過

又要交稅又要比人鬧
不如擺免班狗 比錢台灣國民軍 管埋香港事務好過啦

反正台灣又有坦克 又有迫擊炮 又有陣列導彈
唔洗比班有牌黑社會日日起到搞事呃OT啦

你唔洗出糧咪唔打

Push

佢冇辦公室

死全家啦見到呢個pose既狗

diu 警察？我呸

一早就有需要

一聽到牛肉刀就知係自己友啦
黑衫邊會拎牛肉刀

呢個名好中二

早早就要由0開始 實戰黎，不過亦要小心人地真刀手，衡量咩時候出手

做大條team 識自衛既人數增加先係重點

甚至開保安公司 依家保安公司我諗全藍

有冇錄音
有錄音可以玩大佢

好似打機d名咁

點解你會天真到覺得有用

佢地正正想你出事俾人打死，仲咁正途去處理，咁天真唔掂喎，觀塘自己成立自衞隊啦

想做牙晴貼身護衛

應該做嘅唔撚柒做死黑警

其實早係721之後已經話要成立, 不過唔知點解又好似冇左件事咁

有人可以推返件事上去未
可以加強黃圈嘅組織力行動力

Cls

問題係你一成立 班狗就會搞你

班黑做嘢係攞哂不反對通知書
唔好寄望再有狗會捉賊打黑

保安牌係狗發出

呢啲嘢好易搞㗎啫
你去示威d狗都會搞你㗎

之後狗就屈鳩你三合會

點解唔可以致電？佢哋收得人工就要做嘢，一d專業態度都冇，一係唔好撈.....打份工嘅唔該做返同自己職業相稱嘅工作出嚟....人工唔係白逗嘅.....

死黑警
根本垃圾黎，咁撚唔鍾意做咪撚出糧囉
養撚埋班垃圾廢柴

班狗越做越出面
警=黑

唔知點搞起好

仆街死啦黑警

不要就治安問題致電警方
咁警方係用嚟做乜㗎
而家佢哋自認Gestapo

都係個句，報警講有學生貼文宣，即到

以後報警錄音

咁即係點搞

，

Hong Kong Police Force refused to prevent crime. Then, who are they? Terrorists with firearms?

我諗前幾個月都仲有人信
依家仲想屈示威者既話
真係得啖笑

又可以些牙出去

地下化

同721個兩隻調頭走嘅狗冇分別
屌你老母你地班垃圾係咪以為自己出去打人就係你地職責？訓撚醒未 保護市民係你地本身嘅職責黎

呢班黑警，抵佢地日日比人屌老母

唔使出糧啦咁

要點鋤都會搵到方法鋤你

就算人地打你你還手101自衛都鋤

要先問左法律意見咁掛

我地既存在佢地就係視為眼中釘

應有既權利都會打壓

咁唔通大家都唔做咩

要反客為主 就係以人數 民意 風向取勝

做多啲
咁先更多料可以加唔到薪

推呀

cls

721後得番弱智會信狗

下次要同狗講有黑衫人先肯衝出黎吠

藍絲思維：反政府=唔配做香港人=玩鳩你唔好喊
又要反政府又要有人權係on9

次次聽撚到都心跳加速feel到血管就爆

反正不足，炒晒佢啦

同一日三間黃店俾人搞！

執笠倉
元朗綠色水門雞
灣仔文華
對家開始做嘢針對黃色商店！

唔洗嬲，對牛彈琴就唔好因為同隻牛溝通唔到而嬲

某程度上我覺得

仲會覺得狗出糧係要做野

甚至對狗會有期望 都係同64 建立民主中國 不相伯仲

我角度敵人係 現時法官，黑，警，政 唔會對佢地有任何暇想

agger 黑社會同狗 點都好
誓不兩立

狗岀糧梗係要做嘢但無人會對佢哋有期望

認真，唔係講笑其實係好有必要

各種客觀事實證據確鑿睇到警黑勾結不斷升級，黑警唔做野不可信，
黃絲商鋪只有靠自已自保，搵3百幾個區議員諗下點搞合法既保安

屌你老母維持治安唔係警方職責咩，唔打比你打比邊個

直接講有黑衫人聚集即刻一堆防暴到

自推

呢張個英文版揾唔返

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

以前周庭bb都好似有騎士團
不過靠班毒撚死得啦

死警甴想重演721

我就覺得佢地人工係撥出去既水

散仔失控冇人㩒得住 加埋上頭包庇

唯一治到佢地就係政府都出唔到糧俾佢地
(同時放左大量潛在罪犯出黎 )

或者會有第二個團隊取替（民政 /共政下佢地都係condom 無異）

咁咪貼錢做埋警甴嗰份

但起碼真係有力量保護香港人先

你唔收人工 咪唔搵你囉

錄音

全世界最下賤就有香港警察份

你當下應該要諗點樣搵少d 錢
或者有咩其他方法

有d 人報稅年薪唔過十萬 連交稅既資格都冇

但係又養住架r 州車

將錢運物係適合既地方
係我地求生技能之一

捉細路貼野就三分鐘成隊人

呢d 拎刀就話睇唔到無證據無cctv

冚家鏟之中既冚家鏟

支犬。。。。垃圾。。。。

治安問題唔搵警察
唔通搵民安隊？
屌你老母食塞米

我都係一黎就諗到721
不過target唔係普通市民
而係pin point 黃色經濟圈商店

[置頂］1.12天下制裁集氣大會

警黑合作，邊有人會拉合作夥伴

又柒出國際了,文宣please

以後打電話報警一定要錄音屌你老母

超重要

做咩出刀？輸民意架

順利狗屋屌記者我都有報警，佢問返我轉頭係咪有人照向狗屋，態度極差

佢仲請唔請助理
我識個朋友搵緊工
打得吓加大學畢業

P

平時冇事就出嚟呃OT
有事就狗力不足

錄d狗音 日日擺站播~

香港警察職責：
清理連儂牆、執石仔

對方搞得黃店，我估下一個可能的新目標會係「和你宵」

要做既第一步

文宣 宣傳

由巡邏開始
（放工專登經過又好 , 一兩個fd 落街又好）

小貓三幾隻

keep 住招人

但團隊唔好帶有 [政治成份]

個人政治表態就應該留番係 收工果陣
你知啦 早退 曠工 都係收工
但係唔好因為咁而滅團

去到果區人數越黎越多join
即係你果區共融團結進度好

再唔係光明正大搞民團同狗抗衡

如果你養隻門口狗佢俾賊入黎你會點

全中!

曱甴派人去恐嚇又點會查

不如直接改名做黑色騎士團

你講出口真係有說服力

收皮啦觀塘街坊，係就報仇一人一刀殺休班警 圍警署

我要保護凱晴！
成立騎士團守護晴晴！
唔可以俾佢受傷！企出嚟啦各位！
一齊黎守護心愛嘅凱晴💜💜💜

S

有冇錄音先
不過都要睇諒99，比分派去接聽999冇得ot，當然燥爆

點做?我成立隊球隊，隊名叫民間保護隊得唔得先?如果狗出手，就可以大大聲當文宣比全世界知，香港班警察係幾咁醜陋，攪到市民要自己保護自己。

喂
依啲以後任何事報警都要錄定音喎
雖然無用

Dd

Sdddd

黑警又唔做嘢

佢地做左野喇，渣刀個d咪係佢地囉

係咪執笠倉通水呀⋯⋯

屌真喺推你

Pushh

所以解散警隊冇錯
岀糧俾你架

其實個兇徒既目標會唔會唔係間舖 而係梁凱晴

其實721狗黑大合作之後，狗隊已經係萬劫不復。你班藍絲廢老咪以為撑警，將來你地比黑社會收陀地，迫遷，恐嚇之類，唔使諗住搵警察，因為就算佢地知道係邊班人做，都唔敢拉人。
狗對黑社會(黑)講:謂你地最近收陀地收得好狼喎，好多舖頭報警呀，停下啦！
黑:阿Sir，我地近排手緊阿嘛，睇開的啦！
狗:乜呀?!依家你地大L哂呀，信唔信我搭你返去呀嗱?
黑:阿Sir唔係咁講野係嘛? 我成班兄弟之前聽西環同你地講，幫手攪鳩的黃店，依家想你地鬆下手都唔得? 我地搵多少少洗用就會停架啦！嗱!你再迫到我地冇路行，我就爆你地由當年721開始，就經常搵我地幫手對付班甴曱。仲話明我地打人唔使拉。睇下邊個奶野!?

凱晴竟然去執笠倉買野

食屎狗
有屎食都唔做野

呀～～死黑警！！又唔做嘢.....

治安問題唔搵狗搵乜水?
逗人工唔撚洗做?

推啊

證明梁凱晴個腦未去到深思熟慮

push

所謂嘅香港警察得啖笑

唔係「想」，係日日做梗！
佢哋日日傷害無辜良民，同721一樣！

今日冇活動都賴得到

Tui

解散警隊

黑家死全家啦dklm

藍絲： 你們都是假的，錄音也是假的

純粹等Cctvb作少一次新聞

不過真係應該自組人民軍防護手足，維持秩序，一邊罵佢地一邊靠佢地真係唔多對路

月華之劍士

有無錄音?

仲想加人工

離撚哂譜 份人工剩係用黎打壓異見人士 應該做既唔做

呢個真

can we apply mercenaries?

根本就要開始自組民團 保護自己 慢慢就開始成氣候
你班仆街黑警

jm9

真 打親狗狗狗都要

真係仆街嚟

警畜

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

間文具店嘅cctv 呢？

香港警方派人斬區議員

人哋而家管政治，治安呢啲唔管了

CLS

地區警署啲電話就好撚On柒尻既
擺上網叫人打個個係報案電話，個電話就擺係個無撚人當值既當值室
Reception反而就要長擺一條蛋散係度扮撚哂野，所以打reception反而係報到警既，但係reception電話你上網就搵唔撚柒到既

好想攬住凱晴

其實有得諗
香港喺50,60年代，治安好差、警力不足，
都係由市民組織「更練」，每晚巡邏，保護返自己條村
不過我印象中嗰陣呢啲組織係有警方授權

陣間拉撚曬

有用野要推呀屌

Iphone 本身果錄音都夠用

死黑警
貼文宣就10秒內有警車高速衝過黎

黑社會休班警接力

仆街賤種狗

香港黑撚暗到咁

交稅養狗

乜都冇用乜都唔使做啦
其實梁凱晴連警都唔應該報啦，報嚟都冇用

即係個兩個popo黎所以黑警唔想做野啦

Pishh

啱 應該係對家做嘅

一定係報有班細路貼文宣
一聽到老牛就知唔係細路啦

你班港豬唔好笑
交稅養狗 你哋真係好聰明啊

死黑警

up

必需成立自衛隊，成立保安公司，保衛黃店
應該要好似 g4s果類禁樣有槍牌

有狗糧都唔聽話

整隊街坊治安隊得唔得啊？

出咩糧
有做野咪出糧囉

捉到真係手都打斷佢

議員有冇權力叫個觀塘指揮解釋下

方向正確
組左民兵團維持治安之後差佬就只係恐怖分子

支持

冇武器抗毛呀， 地下化就係因為明刀明槍冇用丫嘛， 我同你計條數啦， 2000000/30000=66.7 , 一條友夠唔夠66條友打， 66條友會唔會一隻曱既fd都冇？？因為2000000 入面大多數都行行企企扮抗爭

因為班黑狗有份嘛

致所有區議員，一定要！！！

狗做嘢唔使你教，有咩分別

今年d稅貴左成倍 打去問佢叫我交左先on9

直接告尻佢公職 人員行為失當

長遠要學圍村佬，用區議會名義，組織壯丁保護市民。

點解圍村佬可以，而區議會唔得

30000人，警力不足，～～

btw黃店如果夠錢，請個印包藉實蕉啦

其實區議會可唔可以動議成立社區自衛隊？取綈班黑警

邊個郁佢一條頭髮，死撚梗

咁你地都唔維持治安
咁我可唔可以交稅既時侯唔交埋你地個份
屌你老母食屎狗黑警 秀茂坪個個仲要特別黑
Lan線自殺單野就係呢間狗屋度發生

唔做點知道？

反正警隊都唔做野 炒哂佢啦

班狗仲係唔明點解而家警隊信用變成負數

帶頭罷工公務員 仲話加人工真係cls

諗太多 唔會轉軚的

姐係有問題唔去正視啦

應該用email 往來令件事可以paper reference.
再煮死班唔讀書唔做野

推到有自衛隊

叫議員整多封email逼佢書面回應啦

諗起一蚊雞保鑣

食狗糧先叫你？

民團自防啦
一見劫匪即刻執行市民權將佢制服

下次報狗開錄音，什至live.

持刀ok 有遮即拉

仆街黑警死全家 !

屌柒佢老母閪
尋日乜社會活動都冇 點撚樣冇人手
仲想spin做政治事件
叫佢食狗屎啦

屌啦根本要
721一次
前幾日梨木樹又一次

黑警又搞區議員

好仔唔當差

其實個重點係梁凱晴去完買嘢幾分鐘，刀手就出現之後迅速逃去，個目標好有機會就係佢。支那喺台灣一選完就出手喇，黃色經濟圈、區議員都會令支那在港勢力嘅利益受損，全部都會有危險。

咁我交差餉做咩

好多人吹風
話唔洗做埋警察個份

請警犬不要就薪俸問題麻煩納稅人

連登仔除左會性騷擾人做唔到d咩幫佢

黑大佬 黑作風 黑到盡 要用咁既手段黎止暴制亂

佢唔需要你信
佢都係是但up 個原因出嚟
自己一日唔行動都解決唔到治安問題
警隊本身就已經係治安問題啦

都戇撚鳩
有人身安全問題 都唔打得比你
咁我係咪唔洗交稅

民兵係最後一步 之後最締警隊

痴線警甴又周街斬人

有啲野唔洗做啦下話 你睇佢平時四點記者會咪知道你會點樣答你哋囉 你估你真係有咩權力

Pushhh

好中二

一早有幾個，但個個淆到仆街

而家我覺得要區議會帶頭組織

哈

民間自衛隊

點都要有警犬先祭旗，最少可以搞散佢地士氣

下次打去電話錄音再公開啦！！

真係要錄音
究竟點樣先制裁到班狗

快撚D解散啦垃圾

根本應該電話錄音，係咪咁蠢

1.錄音
2.搵人扮普通市民再打多次，睇下個回應有無分別

買錄音電話，一定要

垃圾狗隻咁大義懍然唔理，炒撚哂你地咪得

班黑驚應該都解散得
正常嘢都唔做了

推你

以後報親警都錄撚定音

交稅比凱晴bb

YIJIN仔 收幾皮人工 唔使做 仲可以扮OT
依個世界邊度可以揾到好過依份既工?

而家UPDATE 既警察職責係咩??

平時打交恐嚇呢d野會唔會太小事唔應該浪費警力?

你唔出糧咪唔打比你囉畜牲

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

持牛肉刀嘅人係警察扮
而家報咗警但警察拒絕調查
懷疑警方刻意帶頭做犯法事並包庇同僚
請煲大佢！

仲想加人工？

下次錄佢音播返出黎

老實講，唔真正發生喺佢地身上
佢地未必會轉軚
唔好太大期望

好撚恐怖

Ｄ犬一定想搞佢

保護街坊
落班垃圾狗面

周街拎住把刀都無問題？

連登咁多狗 你倒佢地米梗係吹風撳番住啦

唔理政治問題又要做政府打手處理政治問題？

一定比狗拉，popo唔做野仲要唔比人做野

邊個話你聽警察責任係除暴安良，保護市民生命財產

你估叫口號話佢地黑社會，強姦犯同殺人犯，真係口號來？

錄音報icac啦

搵民政署聯絡主任嘛

認真 班狗可以直播睇721咁開心 HA員工一於沙士期間罷工

到時香港冇左護士唔得

記得

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

月華團

警方咁得閒處理咁多問題咩

先成立保安公司
請後生仔提供護衛訓練
考埋槍牌
類似傭兵公司

本份都唔做

勁PK，出糧又唔做野

Push.

保護凱晴

畀你保護
佢第一個被襲擊

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

咪撚交差餉啦屌

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

自從上年721之後 報警叫差佬好多時都被敷衍了事

說好的維護社會安寧呢？

搞間保安公司承接區議會議員/ 議辦保安啦
搞民衛隊又俾人拉，保安得啦掛

毅進式logic
于意外

解散就無人要搵佢

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

好想保護我老婆